\chapter[TRABALHOS FUTUROS]{TRABALHOS FUTUROS}

Como trabalhos futuros, pretendemos melhorar a forma com que o algoritmo executa o Aprendizado, visando uma melhor análise e desempenho do processo de aprendizado. 

Buscamos também implementar Algoritmos Genéticos finalizando otimizar os batchs de usuários a serem tragos, tal que atualmente os dados são enviados aleatoriamente para \textit{Machine Learning} efetuar o aprendizado, com a inserção de Algoritmos Genéticos, os dados serão trabalhados para pré-selecionar os dados aleatórios, trazendo melhorias de desempenho para o aprendizado \textit{Machine Learning}.


Criação de adaptadores para outros Sistemas Gerenciadores de Banco de Dados.\\
Extender a aplicação a outros Sistemas Gerenciadores de Banco de Dados, como \textit{MongoDB} ou \textit{PostgreSQL} visando melhorar a comunicação do código com o Banco de Dados e um melhor desempenho, também. 

